有冇人識用Polyu e admission 轉choice

我想知係點send email 去academic registry 搞定係要同department 搞
心急人士上

你係急就直接打電話去教務處啦大佬
咁大個人有咩好怕羞

咁撚戇鳩就唔好讀書啦

就係問左，佢話會考慮
我send 左email 又話唔批
真心灰

non jupas 過咗一半有多
仲有得轉choice?
除非個department 未開始做嘢

下年申請過

其實三月已經做緊
到而家都仲係咁
真係唔知想點

大部分科都派曬offer
等下n手啦
你想轉個科未派offer?

佢話仲有位收
派緊但仲有位可以入去讀
就係唔知點解硬係唔比我轉
一係就比我轉 都已經同本身department 講左
佢都唔考慮我
諗緊好冇tran 我去第二個department 搞
而我又唔知又係AR負責搞。

我上年 1st choice 比左year 1 offer我, 但我reject左
之後2nd choice 打黎話比個offer我 ,但係因為唔係first choice 就比唔到住
叫我打過去AR 轉完,先比個offer我
最後好似係成個first choice del左
如果唔係人地話比offer 你, 佢應該唔會同你轉

即係first choice 講明唔考慮你
但又唔畀你調second choice?
我記得上個月定上兩個月
non jupas post有人講調choice
你可以睇下

我就係有睇過
就係睇完先開始做
不過佢都好似冇覆我點做

係個理由問題，唔可以同offer之類有關，9up話考慮清楚對第二科更有興趣先可以
利申9up

有講過下 或者再作多篇話我好有興趣
思量過咁就可能可以轉到去我想要嘅科